Wenger Out, Wenger In

咁雲爺爺加盟小痢狗

Roger out